多圖 大波港女幫TENGA飛機杯賣廣告

問題：圖中有幾多隻飛機杯？

二個

有冇假鳩賣

問錯左
圖中各有幾多隻飛機杯及飛雞杯？

似賣身多過賣杯

唔搵大波港女賣唔通搵男人賣咩

用飛機杯都唔搵你

佢ig寫撚到明非黃絲嘔

這麼...

我又諗起佢男朋友中學果陣燒左個公園既事蹟

4個

好樣衰 前排日日自貼上連登

飛機杯(左一)

你試下庶住佢個鼻
應該順眼D
同埋條眉

求LINK

佢7係個嘴到

樣衰

睇落戴埋口罩都係豬扒

浩然仔自爆自己火燒連環船